[中甜] 諗起之前讀中學既荒唐往事

小弟中五果陣，係兩張枱拍埋一齊咁坐既
有個學期，我個同桌，叫佢做A啦
A外型幾正，眼大大，鼻又高
當然身材先係最正
佢有做開運動，所以線條都靚
就算著冷衫都見到對野個shape

後來過左一排熟左
有次上佢屋企教佢做功課
佢應該係沖完涼無耐
淨係著左件小背心
坐佢旁邊，聞住佢果種香味
真係忍唔住扯扯地

教教下，我就想整古下佢
右手繞過佢背後
拍佢右邊膊頭
然後伸食指出黎放係佢面豬登旁邊
佢一擰個頭就俾我隻手指督到
佢好無奈咁反左下白眼

我：「呀好痛呀，俾你反彈左我招技」
A：「你up緊乜呀，咩反彈你招技」
我：「我啱啱開左白眼，你就反白眼，咪俾你反彈左番黎」

A好無奈，合埋對眼，專登整左個好燦爛既笑容俾我睇
「好好笑呀哈哈哈哈~」
望住佢咁可愛既樣
我真係忍唔住，一野錫左落去
佢縮一縮，唔敢望我
臉紅紅，細細聲咁問：「做咩錫我呀你..」

果下我唔知食左春藥定係乜
份人好大膽
一野攬住左佢
又錫左落去
佢一開始無乜反應
我條脷就係咁遊走係佢雙唇之間
想撐開佢個嘴

過左幾秒，俾我成功左
條脷入左去，同佢條脷係咁纏綿
濕吻左一陣，我終於忍唔住抱左佢上床

我壓係佢身上面
隻手伸左入佢背心入面搓揉佢對野
係掂到佢粒lin既時候
佢終於忍唔住呻吟
「嗯~ 好衰呀你~ 嗯~」

之後除左佢件背心，粒lin好粉
我就好似bb仔飲奶咁係咁啜
另一邊奶頭當然唔會放過
我隻左手係咁輕輕拉扯

玩玩下，我隻右手慢慢向下
伸左入佢底褲入面
feel到佢已經ready
我都唔浪費時間
將佢剥光豬，自己都除哂衫褲

佢就主動好似狗仔咁跪係度
我兩隻手捉住佢個屁股
一野頂左入去
真係好緊好滑嫩

「啊~好入呀~唔得啦~」
猛插左一輪
就射左係佢屁股

之後就一齊左
佢份人係好淫底
基本上每日放學都跟佢番屋企黎一劑

我同佢都係泳隊既
有次練習完
我同佢同埋其他隊友係更衣室換緊衫
之後佢趁其他人見唔到
將我細佬放入口含左幾下
果下真係好撚癲
之後中學畢業左就無聯絡了

荒唐到好難信係真喎

Gay

Gay撚到呢

睇到一半就估到係GAY

就射左係佢屁股